(求答案) 點解得 CSL 話自己 4.5G 有800Mbps ??

如題
Smt 3hk hkbn cmhk 都話自己得 300Mbps

CSL 是吹水定吹大理論值 ？
定 CSL 個制式唔同？